Marvel 最強人物：Above All Others

以前叫One-Above-All

教蜘蛛仔做人

近期已經係2015嘅事
揾滅霸同亞當（新一任生命法庭）傾計

第一次聽
做乜傾計

姐係作者

Deadpool連作者都可以隊冧，佢咪重勁？

作者最強武器係擦膠，一擦乜pool都冇啦

其實寫個勁到仆街既人物之前洗唔洗同其他作者傾下先

點解改名？

本身就同天神組嗰件撞名

Stan Lee都90幾啦

希望佢可以親眼見到第三階段完成

Marvel jj Lm

仲好精神